（高院 ）中大禁制令申請 結果

#高院七庭 2108
不批准臨時禁止令

FK

屌

暴大人小心！

Pish

#高院七庭 2108 休庭五分鐘，讓雙方討論後續行動

垃圾

好波
有冇TWITTER

做好準備 留力

阻膠仲信唔信有法治?

預左架喇 三權合作

痴撚線

唔批呀

香港法治一早死咗

屌！！

屌佢老母

但個申請人律師冇拎地契出黎

On 9

法庭助長黑警橫行 明顯係中共俾壓力 痴撚線

估到佢唔批
大家屋企都變左公眾地方 第時隨時入屋爆門拉人Cls

可以裝修未

預左啦 都係等佢輸再做文宣姐

好慘

估到

痴撚線架

嘿

食屎啦

上訴？

屌，又要開戰

仲信有法治？
當爛遮 鐳射筆都可以告得入仲信香港有法律？

三權合作

雖然預左
不過都要講句
屌你老母

痴撚線，屌

仲有人信法治？

一黎唔知批唔批
二黎排期到2046

靚波
屌你老母法治已死

呀大律師個dead body呢

會唔會轉頭就打

三權黑作

臨時禁制令都唔批

法治已死
叫佢唔俾入中大都唔得

有冇機？

屌你老母
政府落禁制令就快到痴咗線

所以申請之前風平浪靜

應該冇

原因？

PISH

立即裝修法院

準備全面開戰

再搵人申請得唔得
今次律師太廢

狗嗰啲禁動制令就即批
中大呢個就問你問去最後仲要屌你老母唔批

本身禁制令已經on9
根本係唔係都要手令

覺得黑警同中大申請禁制令好唔對等囉，黑警攞既時候就得律政司同法官，但市民攞就要同律政司辯論，公平咩？

#狗官
#有險可守
#over my death body

今日洗潔精 同食油都告
仲一萬保釋金

我屌你老母

關鍵一席有份其實真係好廢

唔係余若微代表咩，咁都輸

去食屎啦屌你老母高院

唔批係正常 成功左 其他大學同私人地方爭住申請 到時黑警邊度都唔洗去 明顯係政治考慮 中共施壓

官: 唔鐘意批咪唔批 咬我呀

同你講個笑話
香港法治

講個笑話 香港法治

已經無法治
依家連法官都唔可以相信

明天吐露港不可以重開

要大埔對上啲人日日返唔到工

公司先會驚

diu

CLS
有冇TWITTER 推
法治已死

中大人，走啦

咩原因唔批？

港大人搵陳文敏申請得唔得
打羸一次 其他就可以照申請

其實做咗早排有南亞家庭俾狗入屋拉
當然唔止一單
有啲仲要無人都自己爆開
求其貼張紙喺門通知屋企已被爆

預咗

全部都係對家嘅人

仲跟對家既規則玩？

狗官

預左啦
黑警大晒
mon post狗死全家知唔知呀

唔批即係中共默許64再次發生
即係佢唔怕國際輿論

諗唔明
除非已經同美國佬deal好

Dllm
三權合作
警察申請乜都批，香港人申請乜都唔批

預左啦

裝修都唔割

三權合污

點解？

預左啦早就成班紅底
燒法院乜柒都好

燒

屌喇星

佢用咩grounds?

認真想問一問 之前班狗搞禁制令係咪都咁多野問

預左架啦
三權分立一早無撚左

，

同問

不意外

有險可守

完全諗唔明我地嘅論點有咩問題？咁都唔批？

公安條例

準備開波

班狗就係等呢一刻

可唔可以上訴去終審

法院準備可以裝修 一級級咁上裝修 已經完全人治司法 三權合一

Hight Court

世界入中大！！！

屌 暴大人小心呀

睇咗公安條例你就明

合法都唔批

4個月前會割
依家唔會

香港法律名存實亡

個官拒批理由就係公安條例？

千祈唔好獅了個仆街法官呀

法院面前 窮人含撚

who the fuck is the judge?

屌你老母

法治

雖然預咗但係都講句屌你老母

三權合作，not day one

求記者有片！！救返女學生！

dllm

唔好搞法院啦

屌佢老母 咁都唔批

做好棄守準備 輪更休息放哨 守住山路小徑

唔好再搞運動會 透支體力

咁事實公安條例果句例外真係無敵...

法治完全喪失

唔係拗嗰到係咪私人地方！？
主要係狗可唔可以入去執法

睇黎popo打法院都冇問題🤷‍♀

好大嘅一個理據
寫咗狗可以係非公罪地方執法

好過批咗然後班狗無趁你以為有禁制令就可以無防備突入

而家白紙黑字比英美睇清香港無法治可言

就算批咗我都唔撚信班狗同法官

唔畀警察拉後生女去輪姦係唔合符公眾利益嘛，咪唔批囉

Diu.....

[代post] 保衛中文大學志向書

仆街

有險可守？

屌隨時又攻

香港法治已死。

Rule by Law

飯民根本就唔想贏
對紅底官講情感，偏偏唔打私人地方
中大會長信錯人

Diu 各大頂住

一早講左三權合作
到呢刻都仲信法庭未死既 真係要摑醒佢

裝修高院

有定無d狗都唔理你架啦

快啲搵另一個身份打啦
要搵啲專係新界圍村地契打官司人打

合符預期呀，依家三權合作仲信乜鬼司法獨立呀

一早話法治崩壞
公文袋仲要扮無野

Hight court

又吹風向

法冶已經蕩然冇存

預鳩咗，黑警+紅官

預撚咗
但話有險可守
吊鹽水嘅出黎 up兩句

法院真係裝修得，講真，香港所有野都要係今次運動推倒重來

Totally not proportional喎

三權合作
法官豈敢不從？

法治? 哈哈哈
袋鼠法庭 不值一提

有險可守
泛民律師垃圾

公安條例真係on9

不割

留名狗隻全面進攻 準備定物資支援學生

再申請過得唔得？揾第二個人
屌你中大咁多舊生faculty of law冇人幫手咩

點都好，唔好攪法院，法院暫時都仲係好多人信靠ge制度，所有制度都推翻未必係真正大家想要ge結果

痴撚線 即係popo可以任意無搜查令入任何私人地方

三權合作 煲上國際線 點都要拉司法落水

律師同你講法治崩壞
真係申請失業咩

預左

估到啦

其實預左佢唔批，依家擺明就係為左爭取時間帶走nds

可以燒法院

紅底大法官

係時候加入The Magnitsky Act

個3000個律師當初反送中唔係出黎遊行架咩???
點解依家成個法律界都好似做晒縮頭烏龜咁撚樣??

唔好搞法院 再申請過啦

笑話一則：法治有險可守

到今時今日，得假政府，假立法會，假警察，假法院，佢批先至係新聞。

意料之內

風咩鳩向

法院唔批 只會助長對家氣焰 定你想手足全部戰死先安落?

攬炒係對家一齊死 唔係手足同香港一齊死

判詞點講？
係無需要定係無理據？

狗黨鐵機場係一入即批

香港法律

燒法院

律政司要自燃了

係咪要撤
今晚唔夠人嘅話

法治之死 將會引發 8964 2.0

香港人不會忘記

其實我哋有咩臨時禁制令係未打
快啲打

屌 其實都預左

真係唔撚信仲有法治
所有法官去含撚啦

垃9圾

禁止班狗遮number

仲話體制內解決？
仲要跟著人地個遊戲規則？？

不嬲都要
唔知法院會唔會

預撚左拉全部自己友

預撚咗

法治?

呢句講又係大狀黨講
官司輸又係大狀黨輸

一係就係大狀黨發up風死撐
一係就係佢哋做律司係廢

法官 :唔攬警察我俾上面屌啊大佬

四隻字幫你總結 有險可守

垃圾香港法律界 當初反送中就出黎遊行一日
依家因為反送中搞出黎既一大堆野 佢地就連出黎講兩句都廢尻事
剩係識同流合污

好似冇畀reason。連輸乜都唔知。

真係屌你老母睪丸

國際戰線做野喇

攬炒吧香港

On9

攻條撚咩，上面既武器同物資，你唔開真槍既情況下，你無番 1000隻防暴你都咪諗住攻得入

都無答辯方
你話呢？

禁起底嗰個，臨時禁制令生效後記協好似申請做答辯一方
但要拖到下年先審

所以都係嗰句
是日笑話
司法 _ _

沙田法院已被燒

法治有險可守

好似排到出年一月定三月
香港有法治可守

嘩，竟然真係夠膽唔批

暴大仔小心之餘，警甴都自求多福啦

有無可能禁止含二噁英或者CN催淚彈？
咁樣變相唔俾使用催淚彈

法治已死

721
811
831

高院法官陳嘉信
大家認撚住佢

等共他人補圖紅底法官

你個前提好似一早已經唔成立

手足 珍重 攬炒係對家一齊死 唔係手足同香港一齊自爆

竟然仲有人信法治
可笑

一開始都唔覺會批

仆街啦！雖然預咗

推

軍政府

陳法官助攻運動
唔批之後再打暴大就等全港開花啦

攬炒又行前一大步

一夜幫個法官跣親先，俾阿蛇屌㗎

屌你！

Push

講個笑話
司法獨立

香港所謂法治，其實一直係行政主導，即係偏向政府一方。
商事法律方面係成熟的，與國際接軌。
但一旦涉及政治，政府好大優勢。根本上揸住公安條例，警察做乜都得。

[法律面前] 入嚟認識再世包青天

下屌 我地申請就問咁撚多 佢地就一搞就得 屌你老母咩

上訴
冇得傾
仲有其他禁制令都要申請

dklm

97後已經係

「Asgard CUHK is not a place, it’s a people」

法治已死！

出面手足直接d 目標

先可以分擔中大

至於法院 不割

GG

你自己上去行一轉，佢唔係玩埋狙擊手，你真槍都未必攻得入
阿有既，你拎支ak出黎掃可能得

法治已死

屌。。。

好野 聽日唔使再守暴大 成班可以出黎阻街

狗就乜都批

個官話公安條例係包括私人地方

基本上即係話可以隨時上你屋企拉你非法集結都得

垃圾睪丸

首先飯民話要眾籌
跟住係佢哋自己啲垃圾打返
然後法律理據唔用會打動之以情
最後輸咗
但會同你講仲有法治可守

正式向法庭開戰 ?

咪戆鳩。

咁即係廢左搜查令依樣野啦

輸唔係問題
但飯民準備不足 用垃圾原因 先最嬲

估到
仲幻想有法治？
的起心肝，殺！

Motherfucker

小心

打情感呢個point 真係非常白痴，我以為睇緊離婚case

DKLM

仲信睪丸法官? 出埋晒d唔起底唔准查名冊濕鳩撳掣令, 就知紅到爆啦

買多d藍妹

送入暴大，要細支

非常好
文宣快手做新聞
解釋呢件事代表香港私人地方係等同公眾地方 而且可以比狗亂入執法
有禁大煲禁大

都幾撚肯定冇人聽到呢d仲會敢黎投資
期待聽朝股市急跌

意料之內啦 唔係重信有法治呀?

預咗

妖，預咗啦

話香港法治有險可守個條撚屌呢？

哈

垃圾 三權勾結

討論後續，跟住秒完結？

與其畀法庭玩弄權力 不如令佢不能運作

屌 曱甴近平

再申請 要佢地帶委任證先可以執行職務 否則市民可以不服從。
雖然都唔撚批架啦 申請咗先？好似未試過

個律師真係好撚廢

雖然預咗，但係都想講句：我屌你老母

我以為我中學讀過咩叫三權分立
李力持啲笑話都唔夠你好笑

司法果班可唔可以救下暴大

咩隨時
之前已經有啦
係門口拎住枝short gun 爆門

預左了

其實有冇泛民申請過⋯
我剩係知上次tko個叔叔無啦啦比狗咬，
之後佢申請速龍要有number .....

屌正仆街

仲信法治？

香港法治已死，死撚左

d狗就申請咩都得
玩晒啦

唔需要因為法治係721開始就已經係冇咗㗎啦

即時駁回上訴

上訴都唔俾 屌啦

繼續撥火
已經睇到政府真係得返鳩拉一招, 唔係仲以為咁樣可以打擊到我地士氣下嘛
由6月到而家endgame咗幾多次都END唔到, 吹咩

d死曱甴申請咩都尻批 唔跟通例就得

裝修法庭。屌佢老母

最好jr緊急法輸埋，唔會再信有法治

三你老母權分立
恭喜香港進入Rule by law時代

我好似明啦，即係冇得打
我之前混淆咗搜查令個概念

天秤已側重一邊

呢個好緊要喎
如果佢話法例已經清楚講明唔入得
而警察只係橋口冇入去
所以冇需要另外再出禁制令
咁情況好唔到

不過紅底法官都冇乜可能

連平時俾人話左膠嘅gphone都share咗鄭立諷刺「有險可守」嘅post

兩公婆加個仔就非法集結架喇

正常
法庭不嬲仲信警察係誠實可信既證人

三權合一

依家依個情況應該向外國宜揚香港已無法治
法官判案只傾向政府利益
縱容警隊屠殺市民

成班傻仔重信法治

Rule by law

香港正式淪陷

習曱甴

想問下本身要搜查令先可以入私人地方係咩例? 兩條例有衝突可以直接用公安條例Override?

無讀過law想知應該點處理，而家咁搞咪即係搜查令嗰條例完全廢咗，黑警硬闖都合法

D狗好明顯計劃好，帶齊哂野重狗入中大

宜家唔係信法治
係唔明點解對方唔肯批
佢唔批即係會諗住硬攻
即係佢唔care 國際輿論
一係佢唔驚攬炒
一係佢同外國傾好

佢有乜理由連原因唔講就拒絕上訴

個官咪就係機場禁制令果個

行果d都係律師。。，冇官

有冇判詞睇下?

投訴法官

要人燒法院

如果中大關晒其他入口 唔俾狗入 犯唔犯法
行使自己主權???

其實唔係法治已死
係從來法律都係針對平民
條例以前唔用 依家先用
所以係法治早死

幫手傳開！！！！
有個朋友失蹤
全名:陳達賢
電話:9194 3004
發夢前沒有聯繫過朋友，因此不知道去了哪兒發夢。
是科大的學生

今晚不醉不歸

個度起碼半個法律界阿 事實就係最先走出黎個班律師 依家成班失晒蹤

中大仔你地今晚要注意, 搵多幾個人輪GUARD

真係驚班狗偷偷地衝濊圍捕, 一個都不能少

開名啦